東山再起！

邊到跌低邊到起身呀！重整旗鼓再黎過
慢慢推👍🏿

我

jump

me

多謝定各位先

我了

我想知韓仔點解要咁做

正皮羊大錢！

哈利仔goalll

怕醜

熱刺10.5b 40

我想帶大家推十口

包蛇出水喇

我愛大家

每日上黎鳩噏就好似每日要食飯屙尿一樣 伊b i love u

KITCHEE GOALLLLL

傑志goallllllllllllll

我就快連屎都唔洗屙

傑志都有12射

TOT GOALLLLLLLL

1:4

使唔使整理下腸道

KAKI

有冇人一齊去聲援我包

好想同佢玩

今晚德乙角大？

書包不如留係度啦

未有力推

支持

如果詠巴都有channel，個名一早響過書包蛇

咩2c

詠巴高級組

十幾連燈，我屌到佢褲都穿果陣
而家佢推十口我就無跟

又ger我詠

詠巴eq高，未嬲豬過

唔知詠b有無mon post

果陣堅強 反手十幾連

台灣唔得閒喇

佢去左邊？

咩2C

個尾轉咗姐

旅行

台灣屌照緊女應該

不過都勁嫁啦
EQ高

唔係，完全無呢回事

扑台妹

日記時光機呢？

依個真

果時我都屌得好狠

一日多心水 輸錢遠離我(3)

傳送門

小妹eq唔高咩

唔高

唔夠詠高

嘻

一飲醉酒就扯撚曬火 仲想扮EQ高

原來真係佢 所以尾盤大師咁黎？

11點走右應該醉哂

手足勿jer

#383
馬會高級捐款主任
3 個月前
廢就廢啦 賴黑仔

0

#384
馬會高級捐款主任
3 個月前
係中既 唔睇尾盤都會中

SIU4

Sky bar正到

#458
馬會高級捐款主任
3 個月前
1:1
請不要消失希望
FAKE GOAL啊 豬閪

好撚好睇

因為我未入黎果時喺波post成日見到咩尾盤大師 之後無上，後尾黎到依到又有個好似同名，所以先咁問

書包仲高 比人唔知JER左幾多年

樓豬都有份屌佢
依家贖罪係咪

雷達勁定書包勁

轉哂睇法啦大家都

轉左睇法姐

左右b

U20真係害死好多手足。

東山再起！

咪jer 啦

無推介錯？

有咩咁正？

想摸

hi all???

HI

有人在嗎？

你 最近還好嗎

hi

樓主出左水未

不好

你好不好

請大家 記住唔好再賭U20

0000主

不好。

買大睇細
睇細買大係岩

好滑

同路了 琴日我超高樓主0.1水

我上緊去啦有無人一齊阿

邊到黎

咁慢架 上面等緊你

澳門sky21

咁慢架 下面等緊你

已經跳咗落地面啦 快啲落黎啦你地

西餐同景

你贏 我棄

又JER

大家可唔可以尊重下阿詠

早你一步了

其實依兩日都叫大家唔好玩u20 點解無人理me

我犯賤

爛賭係咁 好彩U20都叫嬴
我連中2次新西蘭伏

有冇野食相

可能u20 啱 詠b玩

野咩食牙
有冇女相

一早同晒路啦

如果波衫2年印同一個人會否戇鳩

20>820

佢cash in

你又G 咩關系

系
今日cashout 左880
輸$1 pps >.<

有無人有去開酒吧，未去過呢類地方但想同女女試下飲啲小酒，有無邊度推介

旺角太子好多

MK

韓仔 12M

tst 諾士佛臺是但一間

中環soho囉 興起仲可以落club 跳下舞就食埋人啦

MISS

好眼訓，好攰

尋日挑戰十連敗 連輸三次
今日再挑戰
十二點挑戰第一連 主win

冇人9UP了

事不過三

求放過

屌老味
唔知搞乜
連飲五花茶都好似敏感
個咀又痕又腫
變紅唇娃

樓主未醉？

1200 主求活

轉緊場 去水邊圍

痴線，真心唔好飲咁多酒

偶然飲下 而家先劈

錫我

小妹圖呢

乜都敏感
想4

曾付出

小心阿 我上個月飲撚到胃出血

想問下u20韓狗英撚依家幾c?

176c

想J樓G

紅唇紅唇

我都係食空虛寂寞多

伊妹幾時一齊飲

刷撚完未呀 韓狗

輸完錢無錢買酒飲

咁有信心-1..

再補咁有信心

飲醉左？

same road

試一水姐 w 咪無蝕

想睇😹

1.92->1.75

得番1%電 仲未番到屋企 各位再見了

放假九日 正式啟動!

行左成日街好攰

醜到死
一撻撻
睇條春
聽日再係咁唔打波

唔好牙，我聽日打牙。

請祝我快d退

禾仲有7%

朱古力脆皮

wish u all the best

快啲好番啦。。
btw 圖

a4子

wa diu 打到落1.7？

救禾！

主定客

有人搞我喜欣？

想食

信m巴朋友盤

開始升平半

禾大佬找數

放假4日

香香公主打咩波？

2.1 高水

信樓主去了

籃波

轉盤

轉左盤

jump...

轉盤點睇

點解要轉盤

星期日出發去福岡

樂視咁搞一搞 狗會即刻冇左好多即場

好在買得切

have fun

Wanna go watch bee

手信阿

Have fun

手信plz

半大全大信M巴

等陣4點去排隊炒場

進取可以唔補

.......

又近 落去食枝煙度下馬就賺一日300

十二點喎趕唔趕得切

FC 想要對家

我指要客盤

我都係

3/6都係主場對烏冬
睇完check in 岩岩好
但拖住個gip好on9

好飽好眼訓

半大精選1860xtrt

再提提大家，心水只供暫考，唔好allin，唔係一定中

雷根

G 持

唔玩角了 角淨係玩半埸

1860唔是角大隊咩🤔

ds football helps u

召喚德國專家

.. 大注左主

什麼東西

我信我能夠找到～我信我能夠找到～

-.-我又唔係嬴硬又未買

gun u

唔SICK玩角

似樣了...

m巴1min cashed ok?

大球跌左

我盧唔玩?

呢3日u20 損手爛腳 今日gun 實你

好似蝗 不了

4點 7點重心你唔跟

我盧呢

屌 u20c班契弟

主狂跌

skip了

雷根個盤，失禁咁樣落

唔買盤因為覺得客廢事同樓G對

買角大算

買了上盤和角小

AWAY AWAY AWAY!!!!!!

未轉盤落飛之前allin 左客fg-.-

樓主糕

GG

秒入

小妹goalll

主goal 差兩球

秒糕

秒cashed

半大全大

10

1c

m240

通常早goal都會被cup

半主半大
讓球主
入球大

秒goalllllll

主加油

樓g goal

咪講衰野喇 買左好多主

未必開到既

早goal wake

9.5s有幾多人同路？

M巴 你講得好岩 廢青盃 少賭為妙 輸死

半大已死 快D整多粒

我愛樓豬
樓主加油

Agger

Me all in 了身家

希望記住有幾樣野唔可以大注
南美狗 毒梟 瑞超 靚仔

10-10未

1000000000

10-0 未

有冇人打機

最緊要刷角

主隊入多兩粒定定驚

好

記住有幾樣野唔可以大注
賽馬 足球 六合彩

2c

難怪冇人大注我

我瀨啦 出晒水

..............狗黎講都幾靚仔

大家有緣再見

南美呢幾日未輸過

邊到跌低，就邊到訓教！

斑點狗

勁 我戒左

冰封可以嗎

今朝講左河床對家 點G你地訓晒冇人理我

挽留格黎屋！

加埋你個名諗起陳雲掟西瓜

我夠話咸美頓啦我夠話法乙主啦我夠話學生妹啦我夠話瓜xxxx啦我夠話英格蘭啦

收嗲啦

主求下你入幾多粒

我盧勁

入多粒

系

👌🏻88

飛到波到

玩留

我點同你比

你買左？

差緊朋友錢（唔多）

英撚果場見16.5s 好靚 就買大左d 就輸埋了

所以都係唔賭生活費啦

遲啲渣打盃入返

半大已死...

盤

大波

小小一陣都還到啦

雷根唔想入就比1860入啦

速度20

有無人有link

主快入

求撚其整個12M黎先

3c

無左西甲英超德甲買乜輸乜

之前都係有四大先贏得多

而家d波呃錢 我記得廢青盃 英撚同韓狗 每場最多單邊4隻

客快被入多兩球

9.5s

客降班啦去垃

馬上入3球 比我追返小小數

12M呢?入球呢? 求其入多粒先啦

Regensburg Betankungs

20分鐘2隊得3射
大波已死..

屌波要用德文呀大家

咁都唔入屌你老母主隊
我射都入啦

有無link啊

入波不刷角 大家都安樂

冰封角

希望9.5s可以頂到

速度20 30 40

屌 一訓醒就12：01 買唔切

門前踢空氣DLLM

亂黎

加油= toi toi toi!

速度大波

信念

HSDGIAGHSVBOVBABJAWOBJAWNANPAKJNPAKEKAEPKHAPEKN

唔該香香

雷神

速度20呀

肚痛緊都要屌

Regensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg BetankungsRegensburg Betankungs

唔入比人入啦

依個點解

入波啦屌

雷根斯堡加油

車嗰種入油

toi toi toi!

我google translate 架炸

教你啦
好使好用
toi toi toi!!!!!

直屌主w R egensburg Betankungs!!

Regensburg toi toi toi

射門都冇 半大已死

Regensburg toi toi toiRegensburg toi toi toiRegensburg toi toi toiRegensburg toi toi toiRegensburg toi toi toiRegensburg toi toi toiRegensburg toi toi toiRegensburg toi toi toiRegensburg toi toi toiRegensburg toi toi toiRegensburg toi toi toiRegensburg toi toi toiRegensburg toi toi toiRegensburg toi toi toi

toi toitoi

Regensburg toi toi toiRegensburg toi toi toi

GOGOGO 啦你班撚屌

ht 2:0 , ft 3:0 3c

20未

速度 20

速度2:0 pls

入波啦

快撚d20

toi toi toi

12M未-.-

20未呀屌你

toitoitoititotoititootitotiotiot

火力全開
速度20

toitoitoi

冇時間啦
M巴出絕招啦

繼續入呀

主爭d入

差好遠 之前仲有球空晒踢唔中個波..

1860完全唔知踢緊乜

畀我半6我

下埸先

半6全10

20 完場派香香100

6個入球

整幾個12m玩玩先啦

30呢

2mins 1:0 40mims 1:0 屌你咩

半大已死 IFC見

又爭少少呀白衫

換走左個on9仔

1860 件衫幾靚

一走即刻發癲

再冇3球要jump了

半大JUMP

時都唔補

1860食屎隊

1860 都幾慘，搞少少野就比球證吹

全大上力

2:0快

入夠3球呀屌你

-1 派你

10-0呢

睇完片 返黎一睇半三 唔錯請繼續冰封

飲完水快d 20 30 40

1860快手被糕/糕！！！

下半場射到1860 老母稀巴爛

射死佢

in their faces

雷根斯堡下半場開個主其他先！

起身要見到1860 10角

-1

無手足支持我朋友

我支持U

30 is ok!

射得果一腳屌佢老味

下下一上前就比人吹，點攻

糕爆佢！！！

韓文

呢場會和

但情感撐樓主

入波牙
入波牙
入球牙

1860三黃

大波阿

4c

你睇live就知，真係比人黑哨

快2:0 我60蚊重注左讓主

起碼都俾個20我呀

1860快手被糕！！！

唔好講咁多 有啲攰 20 收貨

老公

D人識唔識球例係咁offside

派我

角細大波主盤

正花b

好猛

傻蛋

牙花

我電話復活了
雷根

30 better

速度來球20

屌你老味1860 攻啊

20 樓雞派10個

攻我好了

快d 2:0先啦

大波阿屌

速度開大啦

5c

20304567890

5c 9.5s

係唔係又要屌先入

雷根再唔入波我黎錫啖你地

刷角唔入波，刷來幹什麼

屌你老母唔撚入波踢乜春阿

驚呀呢

屌你1860兩隊，請立即入球

入波未阿

20 未

有無人打G

請入波冰角

1860入一入波嚇一嚇主隊啦 然後456789:1

1860兩隊 快啦

爽手入波啦雷根

入啦屌

快撚d啦 入波阿

真。德國仔 生性

你又買左-0-?

投降輸一半OK?

不了

係呀

gchi 臭臭！

快20

你買咗...

支持樓豬

買左60蚊

你就想

要開大真係要追和先

入波呀 入多兩球開大呀屌你德國佬

OK 3000姐

最起碼都入球比我收返半條屍先啦

6c

停C 入波粒 快3:0

屌唔識入波？

快d 20 30 40

起撚碼入多球啦 輸半都好

9.5 練心開始？

入波未牙

2min 1:0
67min 1:0

主5mins內入
宣布完畢

gchi

20 30 40 ..... 40比0

2-0 對面收皮架喇

2MIN GOAL 乜柒 假希望

唔信得一球 點都有第二球

我信你ALLIN 1.5大

DLLM 快入一球啦主

邊有得買

老翻alphago

心入面買左

有無人請我屌球

ME R BB

2mins 1:0 90mins 1:0
不如早d返更衣室沖涼好過啦

今日波又少 場場都逼害手足
戒賭了
開唔到大要戒了

入多球啦屌

仲要主入添

換完快20

1:1 SUPER LA

56k

不

56k siu4

屌 冇3球針了

sor 訓咗無睇

20快快快快快快悚

30 大家開心

Big ball

快

冇3球真係要針
入波呀

1860唔識入嫁喇 入球要靠主隊

糕佢老味臭系喇

理撚得你邊邊入 速度來兩球

入啦屌你家母1:0有柒用咩

巨根斯堡入多2粒就冰角完埸

一開始入波好威咩？ 大炒先係型，先對得住支持你地既fans

11

JUMP

goal

Goal

屌你老母

針

差一球

Same road

派禾

1.5 ALLIN GOAL

1:1

屌你老母咩

想4

主入多球

心入面派左

2:1 幫樓g同開大

朋友goal

差唔多嫁啦 入多球
想贏個隊入一球

速度31

依家就真係有機開大

操你媽B 客隊終於進球

想贏就入波啦仆街德國腸

Jump

和波要加時？

角細頂實

[/quote]

0:1rc

1860rc

21就原諒你

踢兩回

速度來多球

咁多位手足唔好驚 樓豬次次買果D隊
都90分鐘先絕殺

客RC

2:1有望

機會黎啦 射爆佢老母

操你媽B 進球後紅牌是怎樣回事

rc就輸撚左佢啦

btw 其實1860果球好靚

機會來了

1860真係好廢

快d 2:1 跟住3:1

1860紅埋

雷根入佢34567

話咗1860比人黑哨

rc左都要入波或者失波嫁

入佢老母呀

後衛定中場rc？

速度來球

球不著地

紅咗特別勁就真

GCHI 10-1

入佢1860 34567

紅左特別勁

Gchi

得一球 成埸唔知踢乜尻
後埸冇壓力都交失
傳上去又傳左落底線

支持朋友

黎過1:2開大

岩聽

速度21

12M

主12M

12m

pen

2:1 得唔得呀

要入

生生性性

請你

入

上帝plz

入左佢

樓G勁樓G醒

想知如果1:2，樓g大波條數夠填主盤輸？

一定要入

FEEL到係黑哨

救到-.-

屌

屌你老母德丙垃圾

missed

pkm

呢個真

屌你老帽

逼害呀

吹客隊吹到仆街

屌我個大波阿

21阿屌你識唔撚識

屌又miss

12m變角

今日又miss左幾多個12m呀

Molamola

唔識

2:1 快入

唔識射俾我射

冰封角球

可唔可以比個會入既12m呀

唉 等我黎

其實12m係唔係咁難入
利申 唔識踢波

屌你老母快撚d 入呀雷

🚬🚬🚬 屌

唔準開呀吹完場

12M 龍門捉到路

香香叫親都冇好野好似係

快啲入plzzzzx

今日miss左幾球12m啦

u20

棄

1860 打到咁算係咁，比人黑哨到咁

屌你快2:1啦

屌你黑就黑撚埋佢啦

你咩2C

快d入返球啦 吹返一個會入既12m

是否應該廢除12m

球證係主隊既人，主隊都唔孚氣

龍門勁
不過成埸冇腳好波

買親個隊12碼都唔入
唔入就未撚比啦

迷香黨出動

改名轉運🙊

應該改6碼

比假希望 玩尻我地

21速度

入波喇

黑哨就黑到主win 比多粒黎啦

決定以後買fg不買盤了

喂 雷根入未

迷香唔是要買香對家架咩

來個絕殺

21未

今日睇岩咩 簡唔落手

應該空籠

無鬼用架

得番一枝🚬既時間

快糕！！！

屌是但一隊入啦

禁區犯規直接當入球算啦

btw 香香仲唔早啲訓？ 早啲訓睇下會唔會減輕敏感

12 21 啦

我知你地會絕殺2:1 架可

整個絕殺啦

屌你老母德國佬

咪睇岩呢場主

屌埋就訓

仲有兩埸波呢

香唔叫會即刻2:1 trust me

買大波係咪輸半？

2:1阿

ok

盤刀轉鳩埋吾系羊吾到牙

係，你補咗2 其實有贏

你唔2:1就洗定個屎忽比手足吉屎眼啦

屌你老母入波

21不到不賭了

就係轉左所以冇買盤 買左入球大

屌 係咪想逼撚死我

又紅牌又12m又入波都係補2mins

黑哨就黑多幾球12m啦

朋友加油

絕殺啦屌你老母

黑多兩球12m 射到入為止

老絕佢 主呀

咁快

LM

平手入左
仲補埋主勝 -1

完11

比人吉屎眼啦你地

屌你老母垃圾波

d球證趕收工趕到呢

即刻跟$24先

香香叫左

On99輸撚左4000

12碼都唔入

屌 走盤 德國垃圾國家

屌足全場同我打和

買左咩

1860大 補2

其實有贏，不過少好多

主fg
大波
9.5s

一陣一隻唔撚中
都係潛返落去先

1234 priority嚟

走盤 SUPER

又走盤

德國u20u3045678900都係好撚煩

on9 球12m有幾難射呀

臨尾有買我朋友盤有半格

9.5s cashed

豬半

大波?

8000大波?

我愛樓豬

轉咗盤？我平手盤買入

6點鳩買埋佢算
m巴仲係睇

見到轉盤就知唔開胃-.-
點知大波都開唔到

屌到好攰 仲要豬錢

KAKI BBG

屌 買錯左波膽做半膽

應該每隊都要搵個淨係練射十二碼

仲睇緊

fire又係呢場又係
12m逼害

搵呀婆啦

Thanks

啊婆妹下妹下可能都入

其實各位手足係唔係唔鐘意補總入球

最後一場先黎中 好頭好尾 再見👋

係

訓 各位晚安

點解啊

KAKI 不要走

想知注碼點分配

樓主可唔可以帶我起機

我係。。 買左大就唔會補

挽留呀kaki bb

美職9.5b 有茅手足同路

抛留

唉

如果你話要補
通常100蚊2.5
20-30蚊2球

買過幾次都係開2球

大家唔好走啦喂

對唔住

但依啲有得豬半大細球盤，補埋ttg，都有贏

樓g

樓豬唔可以咁架

繼續等你帶領

但要估中ttg唔係好難咩

屌你老母你講咩-.-

平手盤入都無豬 唔好咁啦

我買果陣平手無咩事 但其他人要輸?
聽講轉左盤

M巴TTG 準過大細-.-

做乜撚野士氣又低沉咗
醒下啦大家

買果下轉左盤所以冇屌到

臨尾轉左主讓平半

我都平手買入之後電話無電

直接買總入球

1001

M巴次次叫補都會中TTG-.-

下盤
banner準

咁遲先轉盤唔係好先兆..

再跟

拿 一埸U20 衰左姐 洗唔洗咁自責

馬會其實係講1860「堡」和波
1:0個陣我都無驚,做完野番黎紅牌+1:1,我就知馬會banner要中了
火焰又中左,差多倫多fc

今個月無ky帶領點算

樓g點睇獨立隊

ky快d番黎

991

992

993

994

搶

995

997

禾想

再搶